部iPhone6係咪死期到

屌我開錯兩次台 部iPhone成日播YouTube都冇聲，一飛條片就duuuuuuuu咁嘅聲
然後個鬧鐘又冇聲，係咪死期到
iPhone6plus iOS10.2.1

[quote]屌我開錯兩次台 部iPhone成日播YouTube都冇聲，一飛條片就duuuuuuuu咁嘅聲
然後個鬧鐘又冇聲，係咪死期到
iPhone6plus iOS10.2.1[/quot
我果部就上下網都''慶''

5s表示運作良好

等升新OS 睇睇攪唔攪得掂係咪軟件問題.

所以呢？

關人撚事咩

點解成日有呢啲人衝出黎
打啲意義不明嘅飛機

個別例子而已

我都有播YouTube 無聲問題，restart 就得

成日restart好煩，同埋我發現youtube一冇聲，鬧鐘都會冇聲。但我用其他apps聽歌又有聲

本身等新iPhone, 點知早mon都跌爆埋

升左iOS11